참...되는일이 없네. 뉴스같은데 사기당한 사람들 나오면 왜저렇게 당하나 싶었는데, 막상 우리집 식구가 당하니 뭐라 할말이 없네.
나쁜 놈들. 잡기만 해봐.
잡아도 그돈 찾을수 있나 모르지.
왜 못찾아?
작정하고 사기치고 도망간놈들이 그돈 갖고 있겠어? 벌써 써버렸거나 딴데로 빼돌렸지. 그런놈 찾아서 돈 다시 찾았단말 못들었다. 어머니 난리 나셨겠네. 아버님도 걱정이고.
